====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le système d ' acheminement était fondé sur des fossés alimentant des bassins de rétention , lesquels se déversaient dans un aqueduc qui transportait l ' eau jusqu ' à Versailles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

